會然沙基利：好多人話我令摩佬炒魷

【體育】利物浦中場梳頓沙基利表示，摩連奴被曼聯解僱後，他收到不少指責他是對方被炒罪魁禍首的短訊，坦言足球世界就是這樣的。

梳頓沙基利（Xherdan Shaqiri）早前於利物浦對曼聯一役梅開二度，協助紅軍以3:1擊敗紅魔，兩天後，摩連奴隨即被曼聯解僱，沙基利談及此事時道出了一件有趣事情：「此事發生後，我收到了很多短訊，最初是關於曼聯一役的，但當摩連奴的新聞發出後，我收到不少短訊在說『是你的錯』。」

「足球世界有時就是這樣子，我不認為只是己隊勝出這場比賽，曼聯就想更換領隊，是還有其他原因的，然而，這場比賽已成為歷史，也將永遠成為我的歷史。」

「很高興幫助球隊取得勝利，那是最重要的事情，很高興在這樣一場重要比賽帶來了影響，我知道利物浦和曼聯從前是死敵，能攻入兩球實在妙極，我永遠不會忘記這場比賽，那不止是對我來說是特別一天，對球會亦然，能重返積分榜榜首總是好的。」沙基利補充。